新萬能key罪名 - 抗拒狗

用法：是但濫捕，等「被捕」人士抗拒追捕，追到，告得

好處：被捕者反抗=襲狗，冇反抗=自招嫌疑/抗拒執法